仆街，上咗黃世澤張五毛名單！好驚俾美軍無人機刺殺。。。

Help !

重要係由羅37 控制既無人機

唔死即係中國>米國

手足

入左list 好京京

啱啱落街食飯俾個金髮白人跟蹤

條友好bulk，可能係CIA特工

抵啦柒頭

RAP🙏

你的確可以入喎 柒頭

支那人點解唔死仲可以害人

你郁手囉，得把口

香港人報仇

係，我驚到瀨咗屎

分化撚block

你條臭閪蚑那賤蛆睇唔起習近平既人民解放軍呀

死5毛 露底啦

我一早block左樓主

23:55
黃世澤開你名係你榮幸

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一啲唔知頭唔知路嘅嘢之後 我都莫名其妙！唯有跟住去聽返其他KOL講同一個議題

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係用自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。

對於一個冇足夠人生經驗 商業政治或者抗爭實戰經驗
點解要聽佢喺度鳩吹？

完全係浪費人生

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道

我都有

你條傻系咪能再屈9我毛，世澤正明左我系清白🙏🙏

D留言笑到我仆街

靠呢班垃圾搞革命